[{"transcript": "\u00c7a va Charlotte, tu n'as pas l'air en forme. Vous avez raison. Je ne me sens pas bien du tout. Je suis malade qu'est-ce qui tu es arriv\u00e9 ma ch\u00e8re, j'ai mal \u00e0 la t\u00eate. J'ai un rhume et je tousse est-ce que tu as pris des comprim\u00e9s.", "words": [{"word": "\u00c7a", "start_time": 0.0, "end_time": 4.8, "speaker_tag": 0}, {"word": "va", "start_time": 4.8, "end_time": 5.0, "speaker_tag": 0}, {"word": "Charlotte,", "start_time": 5.0, "end_time": 5.4, "speaker_tag": 0}, {"word": "tu", "start_time": 5.4, "end_time": 6.6, "speaker_tag": 0}, {"word": "n'as", "start_time": 6.6, "end_time": 6.7, "speaker_tag": 0}, {"word": "pas", "start_time": 6.7, "end_time": 6.9, "speaker_tag": 0}, {"word": "l'air", "start_time": 6.9, "end_time": 7.3, "speaker_tag": 0}, {"word": "en", "start_time": 7.3, "end_time": 7.6, "speaker_tag": 0}, {"word": "forme.", "start_time": 7.6, "end_time": 7.9, "speaker_tag": 0}, {"word": "Vous", "start_time": 7.9, "end_time": 9.3, "speaker_tag": 0}, {"word": "avez", "start_time": 9.3, "end_time": 9.7, "speaker_tag": 0}, {"word": "raison.", "start_time": 9.7, "end_time": 10.1, "speaker_tag": 0}, {"word": "Je", "start_time": 10.1, "end_time": 11.0, "speaker_tag": 0}, {"word": "ne", "start_time": 11.0, "end_time": 11.1, "speaker_tag": 0}, {"word": "me", "start_time": 11.1, "end_time": 11.3, "speaker_tag": 0}, {"word": "sens", "start_time": 11.3, "end_time": 11.5, "speaker_tag": 0}, {"word": "pas", "start_time": 11.5, "end_time": 11.7, "speaker_tag": 0}, {"word": "bien", "start_time": 11.7, "end_time": 11.8, "speaker_tag": 0}, {"word": "du", "start_time": 11.8, "end_time": 12.6, "speaker_tag": 0}, {"word": "tout.", "start_time": 12.6, "end_time": 12.9, "speaker_tag": 0}, {"word": "Je", "start_time": 12.9, "end_time": 13.6, "speaker_tag": 0}, {"word": "suis", "start_time": 13.6, "end_time": 14.0, "speaker_tag": 0}, {"word": "malade", "start_time": 14.0, "end_time": 14.5, "speaker_tag": 0}, {"word": "qu'est-ce", "start_time": 14.5, "end_time": 15.7, "speaker_tag": 0}, {"word": "qui", "start_time": 15.7, "end_time": 16.0, "speaker_tag": 0}, {"word": "tu", "start_time": 16.0, "end_time": 16.1, "speaker_tag": 0}, {"word": "es", "start_time": 16.1, "end_time": 16.2, "speaker_tag": 0}, {"word": "arriv\u00e9", "start_time": 16.2, "end_time": 16.3, "speaker_tag": 0}, {"word": "ma", "start_time": 16.3, "end_time": 17.2, "speaker_tag": 0}, {"word": "ch\u00e8re,", "start_time": 17.2, "end_time": 17.6, "speaker_tag": 0}, {"word": "j'ai", "start_time": 17.6, "end_time": 18.8, "speaker_tag": 0}, {"word": "mal", "start_time": 18.8, "end_time": 19.1, "speaker_tag": 0}, {"word": "\u00e0", "start_time": 19.1, "end_time": 19.2, "speaker_tag": 0}, {"word": "la", "start_time": 19.2, "end_time": 19.4, "speaker_tag": 0}, {"word": "t\u00eate.", "start_time": 19.4, "end_time": 19.4, "speaker_tag": 0}, {"word": "J'ai", "start_time": 19.4, "end_time": 20.3, "speaker_tag": 0}, {"word": "un", "start_time": 20.3, "end_time": 20.3, "speaker_tag": 0}, {"word": "rhume", "start_time": 20.3, "end_time": 20.6, "speaker_tag": 0}, {"word": "et", "start_time": 20.6, "end_time": 21.4, "speaker_tag": 0}, {"word": "je", "start_time": 21.4, "end_time": 21.8, "speaker_tag": 0}, {"word": "tousse", "start_time": 21.8, "end_time": 22.1, "speaker_tag": 0}, {"word": "est-ce", "start_time": 22.1, "end_time": 23.5, "speaker_tag": 0}, {"word": "que", "start_time": 23.5, "end_time": 23.7, "speaker_tag": 0}, {"word": "tu", "start_time": 23.7, "end_time": 23.9, "speaker_tag": 0}, {"word": "as", "start_time": 23.9, "end_time": 23.9, "speaker_tag": 0}, {"word": "pris", "start_time": 23.9, "end_time": 24.3, "speaker_tag": 0}, {"word": "des", "start_time": 24.3, "end_time": 24.9, "speaker_tag": 0}, {"word": "comprim\u00e9s.", "start_time": 24.9, "end_time": 25.1, "speaker_tag": 0}]}, {"transcript": " Non, je pr\u00e9f\u00e8re aller voir le m\u00e9decin. Il me donnera un traitement \u00e0", "words": [{"word": "Non,", "start_time": 26.4, "end_time": 27.8, "speaker_tag": 0}, {"word": "je", "start_time": 27.8, "end_time": 28.4, "speaker_tag": 0}, {"word": "pr\u00e9f\u00e8re", "start_time": 28.4, "end_time": 28.7, "speaker_tag": 0}, {"word": "aller", "start_time": 28.7, "end_time": 29.1, "speaker_tag": 0}, {"word": "voir", "start_time": 29.1, "end_time": 29.9, "speaker_tag": 0}, {"word": "le", "start_time": 29.9, "end_time": 30.0, "speaker_tag": 0}, {"word": "m\u00e9decin.", "start_time": 30.0, "end_time": 30.2, "speaker_tag": 0}, {"word": "Il", "start_time": 30.2, "end_time": 30.9, "speaker_tag": 0}, {"word": "me", "start_time": 30.9, "end_time": 31.2, "speaker_tag": 0}, {"word": "donnera", "start_time": 31.2, "end_time": 31.7, "speaker_tag": 0}, {"word": "un", "start_time": 31.7, "end_time": 32.1, "speaker_tag": 0}, {"word": "traitement", "start_time": 32.1, "end_time": 32.5, "speaker_tag": 0}, {"word": "\u00e0", "start_time": 32.5, "end_time": 32.8, "speaker_tag": 0}]}]